WD passport一問

WD my passport 同 WD my passport for Mac有咩唔同？
點解要分Mac同埋唔係Mac？

推

應該係format唔同

不過就算買錯都係再format就用得

利申: 斷估

NTFS vs FAT32

咁如果我買咗隻WD My Passport
之後間兩個空位
一個係for NTFS 同埋一個係for FAT
咁又可唔可以Win機同Mac機都用到？

好似可以分割

一個FAT partition就得
WIN同Mac都R/W到

記得揀exFAT

如果分割既話應該用win機分定Mac機分好？

Win同mac 都用到

Mac 唔係用 HFS+ 咩?

但聽人講exFAT易失性好高

儲存格式喎⋯⋯